[推上微博] 加記話送汽水畀示威者

在古色古香的裝潢下，加記餐廳老闆黃先生在微黃的燈光中回憶起8月4日當天：警察正在西環驅趕示威者，當時可能有用到催淚彈或胡椒噴霧，一些示威者及記者都想借用他們的廁所，以水洗眼。黃先生當時還好心問他們渴不渴，更免費贈送了20多罐汽水給他們。

即係支持暴徒?
咁要微博宣傳吓先得

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

送汽水比示威者掟POPO?

加記竟然派汽水畀暴徒

公然派汽水俾暴徒
抵制

中立只有一個下場

就係兩頭唔到岸

唔好咁傻豬啦

加記公然捉供物資支持港獨廢青
14億人民絕不能忍
#共青團#共產黨#14億護旗手#人民日報

20箱先算